Задание
===

habraproxy.py — это простейший http-прокси-сервер, запускаемый локально (порт на ваше усмотрение), который показывает содержимое страниц Хабра. С одним исключением: после каждого слова из шести букв должен стоять значок «™». Примерно так:

http://habrahabr.ru/company/yandex/blog/258673/
---

Сейчас на фоне уязвимости Logjam все в индустрии в очередной раз обсуждают проблемы и особенности TLS. Я хочу воспользоваться этой возможностью, чтобы поговорить об одной из них, а именно — о настройке ciphersiutes.

http://127.0.0.1:8232/company/yandex/blog/258673/
---

Сейчас™ на фоне уязвимости Logjam™ все в индустрии в очередной раз обсуждают проблемы и особенности TLS. Я хочу воспользоваться этой возможностью, чтобы поговорить об одной из них, а именно™ — о настройке ciphersiutes.

Условия:

* Python 2.x
* можно использовать любые общедоступные библиотеки, которые сочтёте нужным
* чем меньше кода, тем лучше. PEP8 — обязательно
* в случае, если не хватает каких-то данных, следует опираться на здравый смысл

Если задача кажется слишом простой, можно добавить следующее:

* параметры командной строки (порт, хост, сайт, отличный от хабра и т.п.)
* после старта локального сервера автоматически запускается браузер с открытой
 обработанной™ главной страницей
